橫州已被建制收編 朱凱廸慘被永寧村村長飛起

應該r到好多賠償

如果搵建制可以r多啲賠償，畀你都飛起啦

難為左膠俾個心人地
衣家做condom

個女改左名做朱賠償啦

有時真係覺得班友唔抵幫